點解啲警犬咁無良知

大家都係香港人 點解要為左少少錢出賣香港人
我好後悔自己做左和理非嘅on9仔
听日返去支援 可以準備啲咩？

香港無喇

有良知就唔做警犬
不過，听你老母

？？？

屌你老母

冇聽日架喇
岩岩一百萬人唔衝，民陣仲要拉番衝既人番黎
果陣見到已經知道今日根本白行

屌你公安

打份工 咁博托咩 真係有病

為錢為宿舍

全話紀律部隊死全家就啱

差佬咁高人工就係用黎維權

好on9,話示威者衝擊破壞社會跌序
屌你老母如果個政府聽人講做得好人人都服既點會出黎
你估衝出黎俾你班警犬打好爽?
但班死黑警只係識話示威既人又唔批評下政府所做既野